[
    {
        "id": 102,
        "question": "Bir işin yabancısı olan, eli işe alışmamış, bir işi beceremeyen",
        "letter": "A",
        "answer": "acemi"
    },
    {
        "id": 133,
        "question": "Belirli bir davranışta bulunmaya zorlayıcı söz, buyuru, emir, ferman",
        "letter": "B",
        "answer": "buyruk"
    },
    {
        "id": 1377,
        "question": "Mahkemede oturum, duruşma",
        "letter": "C",
        "answer": "Celse"
    },
    {
        "id": 175,
        "question": "Taklit olan, sahte",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakma"
    },
    {
        "id": 1385,
        "question": "Evlenme veya sünnet dolayısıyla yapılan tören, eğlence",
        "letter": "D",
        "answer": "Düğün"
    },
    {
        "id": 1488,
        "question": "Orta Çağda, Katoliklerde katı din inançlarına karşı gelenleri cezalandırmak için kurulan kilise mahkemelerinin adı",
        "letter": "E",
        "answer": "Engizisyon, engizisyon mahkemesi, engizisyon mahkemeleri"
    },
    {
        "id": 569,
        "question": "Bir kişiyi ya da kurumu finanse etmek",
        "letter": "F",
        "answer": "Fon, Fonlama, Fonlamak"
    },
    {
        "id": 753,
        "question": "Bitkilerin büyümesi için gerekli gıdayı ihtiva eden madde",
        "letter": "G",
        "answer": "Gübre"
    },
    {
        "id": 249,
        "question": "Aşağı görülen, değersiz",
        "letter": "H",
        "answer": "hakir"
    },
    {
        "id": 266,
        "question": "Bir kararı, bir yargıyı yerine getirme, uygulama, yürütüm",
        "letter": "İ",
        "answer": "infaz, infaz etme, infaz etmek"
    },
    {
        "id": 280,
        "question": "Kumaştan veya örgüden küçük torba",
        "letter": "K",
        "answer": "kese"
    },
    {
        "id": 618,
        "question": "Bir kimsenin, kendisine iş verilmeye uygunluğu",
        "letter": "L",
        "answer": "Liyakat, Liyakatli, Liyakatliliği"
    },
    {
        "id": 817,
        "question": "Birbirine uyan, aralarında anlaşmazlık olmayan anlamındaki eski bir söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutabık"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 1760,
        "question": "Beklenilen zaman gelinceye kadar zaman geçirmek",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyalanma, Oyalanmak"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 395,
        "question": "Orta kaldırım",
        "letter": "R",
        "answer": "refüj"
    },
    {
        "id": 1125,
        "question": "Düşen, düşmüş",
        "letter": "S",
        "answer": "sakıt"
    },
    {
        "id": 1054,
        "question": "Bir makinenin dönme hareketini öteki parçalara aktaran ve ucuna dişli çarklar, tekerlekler veya pervane bağlanan demir mil",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şaft"
    },
    {
        "id": 713,
        "question": "Büyük ölçüde, çok miktarda yapılan (alışveriş)",
        "letter": "T",
        "answer": "Toptan, toptan alışveriş"
    },
    {
        "id": 1557,
        "question": "Erkek hizmetçi",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşak"
    },
    {
        "id": 1509,
        "question": "Boyacılıkta kullanılan zehirli, bazik kurşun karbonat",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstübeç"
    },
    {
        "id": 39,
        "question": "Güneş sistemindeki en sıcak gezegen",
        "letter": "V",
        "answer": "venüs"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 775,
        "question": "Kışın en şiddetli zamanı, karakış",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemheri, Zemheri vakti"
    }
]